用文字形容你個樣，其他巴絲畫

我先
眼大嘴大長髮靚女

巨乳人妻

肥

點解個樣咁熟悉

都冇話禿頭

長江七號女同學

屌你老未

咪長髮囉

比你搶咗

E神？

繼續出題啦

文學院毒男

多謝你 好靚

鼻扁眼大面尖帶眼鏡多頭髮粉紅T back 美女

大眼高鼻小嘴小臉長髮七三分介165cm

cool cool地 深啡爆炸頭 淺啡毛 耳仔豎起

🦁